玩火自焚：極左政客AOC 或會挑戰民主黨大佬Schumer參議員議席

侵侵幸災樂禍

呢條友左到叫所有低收入人士疫情後都堅持唔好返工

Dem黨內 會點樣壓佢落黎呢

遲早玩到民主黨變哂極左政黨
中間都push哂去共和黨

佢好民粹

Down with white old men

柔性政黨
無計 抵死

有啲似國民黨俾Korean fish騎劫既初期

你當班偽君子流咩
當初點整走bernie咪今日點整條八婆囉

你咁都講得出，舊年 AOC +3 玩到黨媽哭咁口，AOC 背後金主就係想改變Dem嘅人，坐定定睇野，Schumer 今次頭痕

所以咪問dem黨內咩反應

真係
之後一堆AOC粉衝出黎打飛機
本身民主黨其他路線收哂皮